韓國紀錄片《殺了才能活》 揭中共活摘器官

韓媒冒死實拍中國活摘器官 成群中東人付高價使館結帳

文字版：

依家啲器官來源可能已經係新疆了

推

[MBC節目《Straight》香港部分 - 中文字幕全片]

//這不單是其他國家的事情，民主主義和自由本來就是人民該普遍享有的權利//

早前金義聖先生到左香港，進行左取材同採訪，而他嘅節目《Straight》係昨天9月23日(一)播放

節目組落左個title比呢部分，叫「香港的憤怒」，入面有講到警察嘅無差別暴力鎮壓、選擇性執法、媒體嘅影響、新屋嶺、真普選（雨傘革命）/ 現今香港嘅行政長官選舉方法等等，其實將今次反送中運動嘅前因後果，以及為何越演越烈嘅原因都剖析得幾深入

//不是因為有希望才堅持，而是因為堅持才有希望//

感謝一班香港人組成團隊作義務翻譯，亦感謝有人連夜趕工上字幕，令所有香港人都可以睇到呢篇深入而有水準嘅報導，希望大家可以加油，堅持落去~!

#光復香港時代革命 #香港人加油 #五大訴求缺一不可 #香港 #HongKong #HK #홍콩

*歡迎大家share出去*

活摘連登好多豬閪仔唔信㗎